政府civil engine grad job

有冇ching係civil grad報過政府for civil fg個programe？
幾時有得報？
written test同interview分別問d咩？
有冇話幾多人報 最後收幾多個？
有冇咩特別要求要注意？
利申就grad 引擎仔等死唉……

上黎問幾時有得報代表機會唔係你嘅
報contractor 做client隻狗吧啦

點解嘅？
但上網又真係揾唔到好多資料 靜係知年尾好似有 ching有經驗講多幾句

經驗係上黎問料嘅人多數唔會入到

CEG? N年前in 哂啦喎 啲人依家係等緊results
同埋引擎仔可以報嘅咩？

係CEG 我唔係今年grad 所以唔太清楚亦都冇報
讀緊三大civil cgpa都有3.6 做過幾次政府intern
但好擔心written/interview唔掂 ching有冇經驗可以教下路

同其實係幾時有得報架？
through邊到？

其實你唔應該上黎問

因為一切已經太遲
愈問愈傷心

唔係今年grad 想知大約幾時會開始報？

唔係今年grad 又就grad, 你都幾未雨綢繆

有冇經驗分享下？written/interview問過咩今？

做過幾次政府 intern 都冇拎料

d大佬唔係CEG入嚟 問過個做interviewer嘅 但d料好行 冇咩實質嘢
加上緊係問近期CEG入嘅最有參考價值 尤其prepare d咩 可惜冇與到
所以上嚟睇下有冇ching有經驗

大學教過嘅嘢都有機會問STR, GEO, Management

有冇d佢真係問過嘅example Q？
範圍太大 好難prepare……

咁比D prepare到既人做喇

3.6 咁勁輕鬆啦

唔夠勁 對唔住ching

讀死書呃返嚟 所以先要上嚟問下 順便比各位屌下

比多個提示你 英文勁有幫助亦都幾重要